點解呢個youtuber咁高質都冇人講

真係良心youtuber,比咁多錢開箱比大家睇

人又靚仔又風趣幽默大家快d訂閱同佢課views比佢la
今時今日呢啲高質youtuber喺香港真係少見,所以唔好quit youtube but 快啲支持
冇左維哥同大J真係香港youtube界損失
得維哥,得天下

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

之前個po沉左,要捧起維哥

pish

收皮啦你，我講定唔講關你撚事，講一啲on9仔都明既道理好撚型，郁d屌人老母你有病呀？唔中意維哥咪走lor。